其實溝女黎講毒撚性格真係死硬

唔係話要好靚仔, 你唔係醜八怪正常但個人係陽光既, d正常或以上既女都會受溝
如果你係毒毒地 (所謂大家叫既乖仔), 就算你靚仔都無咩用, 因為性格陰沉既人生既仔女會係點?
都係性格陰沉, 顏值點樣夠都唔會救到你性格上缺乏, 就算有女肯受溝, 下場生出黎仔女都會受苦
利申: 好似馬國明已經係好例子

係 通常毒撚都係有個性格古怪嘅老豆

你估我想架咩

有時唔知同d女講咩

廢時講多錯多咪唔多出聲

所以d狗公周圍flirt 實有囡囡受

其實 女仔係毒撚性格米一樣死硬

所以只可以俾女溝

又唔係嘅

岩得好岩
毒撚乜都唔夠膽試
主動少少又話人狗公
一大堆籍口令自己乜都唔做就最清高

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

講得幾好
可惜我是油頭毒撚，地下生物
所以唔該過嚟

古怪老豆起碼溝到女

但唔靚仔又點會有人睺

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

我無老豆

毒撚性格嘅人係成個社交生活都過得好差

唔聽阿唔聽阿

乜撚嘢顏值講撚埋d蝗語

已經接受自己性格陰沉嘅事實
冇需要有太多幻想同希望
一切隨心而行

點為之陽光諗嘢積極正面？

咁其實一個人嘅思考方式係根據佢嘅性格而然㗎喎 冇話可以點樣改 因為若果個性格係唔陽光嘅 但又去扮陽光 積積埋埋都係會爆出嚟 或者扮扮下會覺得好攰唔想再扮落去

靚 索 正 重有咩

呢個真係係無留意, 見台灣佬都係用呢2個字 sor

啲連登仔以為靚仔先溝到女係捉錯用神

男仔要陽光同開朗先溝到女，大部分女仔其實唔鍾意靚仔

唔明可以睇高登推介漫畫神作槍王黑澤

靚仔mk 又花心

風趣得黎又有點不機

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

lm

你啱

無老豆，有個抑鬱老母

咁咪唔好溝

咁都要抽馬明水

毒撚：溝女咁狗公不了
一到夜晚就開po：點解我識唔到女仔

sad but true
溝女根本無道德高地可以企

Lm

毒撚溝毒撚咪得咯

已經放棄左溝女
我唔想第時見到個仔行番我條路

陰沈等唔等於cool先？

cool都冇用
唔會主動去識人 人地亦都唔敢主動黎識你
就算識左 因為cool/慢熱 未ready好人地已經走左
除非好撚靚仔

有時候 真係唔係有樣大曬
身邊有好毒又真心好唔打扮嘅朋友
都有一堆異性朋友。
佢重要口齒唔伶俐
好容易講嘢得罪人
都有男仔追過。
所以睇人夾人姐

利申：佢係唔打扮而且真心below average

男同女其實真係爭好遠

屌你

我係咪要慶幸自己係女仔
無認真珍惜過呢個身分
除左比男朋友錫嘅時候

其實都有少少認同
大部分係街見到啲情侶個男嘅都唔係靚仔 普通打扮咁款

真 正常既女仔不論cool定陽光 唔會冇人追
男既話 cool差唔多已經同毒掛左勾
結果可想而知邊有咁多cool魔

我果件，內向又唔social，怕醜仔。重要成日話自己廢同垃圾，係佢身上我見到佢好多優點。佢係我最鍾意嘅人。不過散左。哈哈

利申：佢絕對唔係靚仔/有錢仔/肌肉男,至少佢比身邊異性fdzone曬

溝左我老母
但老母都怪怪地
結果我係怪人後代

堅係咁，無呃你，此乃天律

女人心海底針，佢地永遠唔會話你聽佢地最想要乜。

男人是giving，女人是taking.如果一個男仔太根根計教，無女仔會鍾意。

而男仔太靚會搶咗女仔fo,女人又點會鍾意一個搶自己fo嘅人。

當然呢個世界有男人婆鍾意靚仔。

其實香港好小靚仔 10個入面得1個係真靚仔 其餘4個係正常樣 5個係毒撚樣 你要做既野係整下個髮型 唔好成面暗瘡 個人睇落乾乾淨淨就已經夠

贊成
順眼已經OK
洗鬼靚仔，女仔會覺得無安全感